巴打食開咩煙

我紅萬

綠luck

紅雙喜

好懷念

煙剷死全家

紅 LUCK

H.upmann

二手煙呀你老母

火車頭死全家

死全家啦死煙剷

玉溪